Nun wollen wir uns den Ableitungsbegriff näher anschauen,
indem wir einige einfache Theoreme einführen.
\fakesubsection{Theorem 1}
Zunächst zeigen wir,
dass wir beliebige Teilmengen einer Ausdrucksmenge,
sowie die Axiome,
immer ableiten können.

\fakesubsection{Theorem 2}
Alles was wir aus einer Menge bereits abgeleitet haben, 
können wir als Bausteine für spätere Ableitungen wiederverwenden.
Wenn wir aus einer Ausdrucksmenge
\jimpl{A}{B} und \jja{B}
ableiten können,
können wir auch alles,
was aus
\jimpl{A}{B} und \jja{B}
abgeleitet werden kann aus der Menge direkt ableiten.
Die Ableitungsrelation ist also transitiv.
Dies werden wir mit dem folgenden Theorem zeigen.

\fakesubsection{Reflexivgesetz der Implikation}
Wenn ein Ausdruck gilt, dann gilt er. 
In gewisser Weise ist das die einfachste Implikation,
die man sich vorstellen kann.
Das sollte also auch in \jjpci 
gelten.
Das dem so ist, werden wir zeigen,
indem wir \jimpl{A}{A} direkt aus den Axiomen ableiten.
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_ReflexivGesetz.tex}
Hier haben wir nun zum ersten Mal die Axiome verwendet.
Man kann sich fragen,
warum unser System genau diese Axiome enthält und keine anderen. 
Diese Frage ist berechtigt, 
denn man könnte sich \jjpci genauso gut mit anderen Axiomen vorstellen.
Zum Beispiel hat Łukasiewicz \cite{Shortest} gezeigt,
dass
\jimpl{\jimpl{\jimpl{A}{B}}{C}}{\jimpl{\jimpl{C}{A}}{\jimpl{D}{A}}}
als einziges Axiom ausreichen würde. 
Unsere drei Axiome aus Definition \ref{axiome} können alle davon abgeleitet werden.
Die Anforderungen die wir an die Axiome stellen, 
sind zum einen, 
dass alles, 
was allgemeingültig ist aus ihnen abgeleitet werden kann
und zum anderen, 
dass durch sie unsere Ableitungsrelation vollständig und korrekt wird.
So werden wir sehen, 
dass all drei Axiome fester Bestandteil unseres Vollständigkeitsbeweises werden.

\fakesubsection{Deduktionstheorem}
Nun kommen wir zu einem zentralen Theorem der Aussagenlogik, 
dem Deduktionstheorem. 
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_DeductionTheorem.tex}
\fakesubsection{Theorem 4}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_gfs4.tex}
\fakesubsection{Theorem 5}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_gfs5.tex}
\fakesubsection{Theorem der maximalen Konsistenz}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/defn_MaxKonsistenz.tex}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_MaximalKonsistent.tex}
\fakesubsection{Theorem 5}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_gfs8_lem1}
\fakesubsection{Theorem 6}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_gfs6.tex}
\fakesubsection{Theorem 7}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_gfs7.tex}
\fakesubsection{Theorem 8}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_gfs8.tex}
\fakesubsection{Theorem 9}
\input{./content/text/vollständigkeitsbeweis/thm_9.tex}
